\beginsong{I Scream}
\beginverse
\lrep I scream, you scream
Everybody likes ice cream
Rock, rock my baby roll \rrep
Oh Pepsi Cola, oh Pepsi Cola
Everybody likes some Pepsi Cola
I scream, you scream
Everybody likes ice cream
Rock, rock my baby roll
\endverse
\beginverse

\lrep Eg skrik, du skrik
Alle sammen står og hylskrik
Stein! Stein, min gode Stein \rrep
Åh Villa Farris, åh Villa Farris
Alle sammen vil ha Villa Farris
Eg skrik, du skrik
Alle sammen står og hylskrik
Stein! Stein, min gode Stein
\endverse
\beginverse
\lrep Terje, Terje
Alle barna vil ha Terje
Terje! Terje Søviknes \rrep
Han vil ha fjortis, han vil ha fjortis
Terje Søviknes, han vil ha fjortis
Terje, Terje
Alle barna vil ha Terje
Terje! Terje Søviknes
\endverse
\beginverse
\lrep Taktlaus, Taktlaus
Ska’ru, vi’ru væra Taktlaus
Kom! Ta din [instrument] med \rrep
Og vi ska spela, og vi ska spela
Alle sammen vil at vi ska spela
Taktlaus, Taktlaus
Ska’ru, vi’ru væra Taktlaus
Kom! Ta din [instrument] med
\endverse
\endsong
